今年core份科科都都咁易 條curve一定好高

中文又易
英文又易
連數學都易

攞2梗係容易ga

係 今年條curve實高

年年都咁講，入學平均分又一年比一年低

我aim4都岩44題mc

咁誇張

可能我進步得太多姐

本來aim3 mc都識42題

一樣
long q 都俾預期簡單好多

清渣左d
利申full

但我lq partb錯晒

兩份都咁撚難

本身都aim4
點知做完45/45
...無啦啦五星星左

Aim3
啱啱對咗答案 mc 43+卷1 102分。。。

我三年前見你4歲，今年都仲係4歲

其實兩者無關係……

我band 3仔 中學有幾多堂就走足咁多堂
今日一入去考 對完答案full哂
都唔知其他人點解可以咁廢

師兄怕唔怕唔小心有五星星

戇尻就無關係

吹水大會再次開始

應該3左右
我都係aim3
Mc 44 卷一99分

我上左一年都冇..

你地唔係同一個次元

最少要有23分先有OFFER